FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (42) 六國大封相

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

上次中1001推文比人屌個陣我都未出火

唔好等咁多啦
今晚sbc willian比幾張walkout我

你大件事la 得罪方丈

中完阿朗仲咁落力做咩呀

我無呀 臨訓個時睇左一睇
見佢topic咁寫 一場都無踢過0 record
應該專玩炒卡

無record搵唔返個名 不過twitch有啲寫住trading market

留pack等shing仔幫我抽萎拉

佢想中古韋油告

香港人？

係咪有live 睇？

Llorente 而家2k
之前仲係12k

依家買大帝係咪包蝕

整理下西人list

撐警/支那狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)
JackWang1983 (HkLoveChina)

西人:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
fai2386 (ENLIGHTENMENT)
llkkl2809/lichunyat1994 (WTAPS)
Bigboss-1207 (AntiCorona)
JoeHangChai (HKFREE)

個個都好似有張untrade

鬼

又要推返出嚟
不過我真係唔敢再加住 未知今年巴打們嘅價值觀係點
如果都仲係後場玩波鳩猜和波走場無問題嘅
咁我加我自己psn上去西人list 大家避我算

猩猩，更多巴今季都好似少咗上水

咩事呀

珍
好似講過衝cam慶祝都無問題

今個post 以打法定玩家性格為罵戰主題？

後場猜波其實有咩問題？我憑實力唔比你搶到我波又唔得？ 又唔係用bug一定要下下對攻架咩

有冇人講定我知今期有咩紅卡

今集唔係可以skip人慶祝咩

lm

更多係咪已經冇炒ut炒第d

真，我想對d閪人慶祝都唔得，入5次波俾佢秒skip 5次

真心覺得人地呻下，你唔附和既，咪俾正能量佢，可以話有時候係咁on9嫁啦隻game ，下場會更好。
係有d人疾頭疾勢，屌人廢，講到自己好勁咁

賺到炒樓

下次派彩再入
岩岩先up左做De Jong , Lenglet
岩岩check Haaland....12k
星期一4.8k bid到我都唔知點解做到

LL好似好早已經得返幾千蚊

我又唔係咁睇
wl 頭10輸10既，都仲瀨俾ea 做
我地係咪好應該提下佢正視實力問題，睇下片練下打法

掛住你地

遲d出d麻煩任實有排罵戰

例如 French Player Score two in X DR wins

好多人輸緊波 見你法國人一入第一粒就即走

我搓開波 唔好篤我灰

有罵戰就上水

次次開twitch 都無live 一粒token都無

原來用app睇Twitch都有token
幾方便

佢個下講既就只不過係在意自己係依個po可以睇到d 乜

血性湧現

唔講以為佢就係走場果個比人擺左上黎

新post留個名先

咁既情況好聲好氣提咪可以囉

佢有schedule 係得嗰晚有live

點Skip, 得replay skip 到
打wl 對到個叫 ringolam 揸住屁馬以為自己好撚勁，追和1:1又識skip，比佢入2:1 就即用4條友跳舞串77，又pause 足3次，加時係到拖拖拖咪又係輸

留名鬧戰post

記得上集尾刷Werner
贏緊換人入黎 即走
就算換隻刷完既Werner入黎 人地都走

Sam gor真係少咗 掛住食日本妹

之前佢咪叫咗add ig囉

上個po見到佢上水啵

有時間表嫁喎

係啊, 又唔比啊? 你咁惡不如講哂唔可以回D咩先啦? 你鐘意個D先回得

放心一定有

真啊

語氣同態度嘅問題啫

罵戰源頭就係d懶係有insight 嘅用閪語氣笑尻或者屌尻人

呻無問題但一定要諗點進步
無諗點進步但係仲一路打一路呻嘅就有問題

係呀, 4, 5K左好耐

有咩你收到？

咁下次唔駛開住部電腦

低調咗

認同

要Chok

搵人問下sb glitch 點出或者sam1點出

猩猩，更多巴, Sam gor都少左上水
個po冇哂生氣

西到80%控球 貼你堂
再定個規矩 邊個過66%控球就係西人 (假膠)

兩樣都有炒

巴打咁惡 我點敢阻你

決定賣隻OTW AKE....睇死佢頭半季都唔會出到IF....正選都冇得打

睇佢真人應該無咩機

我又唔係要做風紀

屌係連登講野都要好似係fb度括住「玩膠」咁真係慘
一陣堆真心又嬲豬

你數百萬當係碎銀

多數UT真係勁既都有品有EQ

路過串人既就由尻佢地啦 唔方勁

係咪每年開季都係咁
利申今年2月先開始ut

想問下招龍捲風英文係咩

猩猩上年同日文字ID大戰左好幾個po

El Tornado??

奴任黎黎去去都個幾個
比人sm左成個下奏 已經無心踢

鳩猜係咪只限後場
我前場猜同角球旗戰術會唔會被人擺上黎

猩猩係邊位 上年停左年無玩

年年都有個對手

由光明頂 葛斯 到 OBS日文字

今年邊個想過招

你幾時開始角球旗先

88分鐘，角球旗拖時間得唔得

睇嚟你都好打極有限
猩猩你都唔識

今年一開game就中bug
dr 冇得打placement直派D9 開驚
（Btw EA help又話會investigate)

依加慢慢打番上d3
可以講低div反而冇咩西人
到D4 D3 開始好多

87分贏緊1粒

閒人一個 只係多上黎吹水

係咪伊榮？？？

Thx 岩岩搵到🙏🏽
呢招點super cancel

我覺得80分鐘玩呢個已經無問題

動作咁大 轉緊個陣隻L2R2

80太早渦

你係咪打左SB先?

唔好意思, 唔識

你都幾獨特，普遍都係叫猩猩，你唔隨波逐流

0-0-0開打dr

我上年無玩ut 前年就有見佢個名

I mean 開始拖

有得去攻都慢慢踢算

我諗下諗下自己都算閪人
仲同d玩家爭住奴moller

我兩分鐘入波猜到完場

我轟好能熱血

保隊 次次睇都咁型

係囉對手角球旗咁做就無錯啦

你咁鍾意法甲好合理

前場搓波得唔得？
老實講前場搓都拎唔到波咁係你廢啦

原來係你

我見係咪要去到12月先再有

仆街 今朝仲用左5-6張南美黎做普通SBC

唔驚，好快抽返黎

我喺人哋小禁區猜

型到頭也不回我

如果對面前場猜波都要屌人嘅話
不如換走自己套drop back11先屌

仲要佔你一隻rare player 既位

其實點解唔直紅？

巴哥 唔夠guts

唔怕 星期四pack pack藍燈

我搓入人地籠

無VAR 睇live 個時 都呆左

唔做risky pass 真係可以企係你個半場搓

新po留名

球證淆底

原來利雲10月3場入9球
加埋包皮同牙傾
肥料應該升到爆

靜雞雞

Rg包皮會唔會panic sell

好野 有條友唔知點bug到我彈game
撞過佢幾次 次次佢贏一粒就走
今次同佢打到加時 佢dc左轉頭我彈game

已經升緊仲未換馬 星期4先入

手持好多張想放

唔好啦。。。我早幾日先入，雲迪克嗰十萬仲歷歷在目

投票果個禮拜應該會跌，仲要撞正bf panic sell

開埋id 都得
Liuchacha 支那狗
幫我寫落小氣簿 唔該

自用其實唔怕 會升返？

出現了

包皮咁高rate，出potm都唔會buff得好多有啲似以前第二張potm salah咁
除非好有錢唔在意嗰一兩m，唔係的話trade變untrade真係廢事做

今日我生日，想乞句生日快樂

不嬲淨係屌人後場猜
冇見過人屌人中前場猜
雖然我未遇過人9猜

Call左幾多個囡囡開p?

生日快樂，祝我中真朗

食一隻包皮揾鬼做

生日快樂 祝我中真朗

台都唔得閒開了Sam gor

同埋應該加+1 rating

生日快樂

日鋤夜鋤

獨巴生日快樂
祝我中C朗

生日快樂 永續55大法

也咩爹

二菇二菇

同上年potm美斯咁上下 貴到仆晒街 好多人做唔起

生日快樂 以後我開親pack 都walkout

同埋potm 慢慢就nerf，咁早咁貴做一隻真係唔化算

Bellarabi 要邊隻好？boost shooting定dribble

祝番你生日快樂 walkout D粗重野等我幫你頂

一定係dri，再食hunter
btw，請用不推文

大家都好猖狂下

生日快樂 紅卡c朗交比我中

生日快樂，祝你負皮多多

生日1000%快樂

有咩用，最憎見到

生日快樂，我要st福就夠

見你生日，痴下你運開包屁朗

生日快樂 祝你中4大神獸啦~

生日快樂 祝我今集中齊晒神獸

一定要扭波果隻

樓豬 點樣六國大封相法

屌無料到

咁快靜

我送win d 仆街都跳舞啦
哂時間

咁你想點呀

獨巴一個post 即刻好溫馨 好有愛

其實bf d 勁卡都唔會跌
點解成日都話bf 會大跌

一定會跌
仲要係bf嗰陣已經跌完回升

一陣唔小心中朗就即刻大反轉

兩年前牙朗bf前2m
bf升到2.5m

係 所以bf前個個panic 個market crash好勁
諗緊轉渣cash

C朗10月尾 1.6m 跌到1.3m
包皮 1.1跌到900k
屁馬都跌100k 先上返

搵個高位放低位再入手

渣cash BF先買人 定買icon用住先博佢panic少d

Bf買人已經貴咗
要前一兩星期

生快 祝中朗包屁

之後我中真朗

諗起琴晚十二碼中柱 彈返落射條友隻腳到吹我越位 新例嚟？

生日快樂
個個咁貪心
我中伊度奧就夠

你gg了

即刻開你波

生快

Precrash 上年兩星期前開始跌

現實十二碼中柱 未有其他球員掂波前 主射嗰個唔可以掂波但fifa唔知係咪都係咁

唔係越位 但都係“犯規”
射12碼唔可以觸球兩次 除非其他球員“店”咗

Rb pogba 食咩chrm 好

咁下星期就係, 忍下手下星期先買人先

Catalyst

我揸out pack rb 人 就睇下跌得幾多

rb似有team1+2

挽撚猿

祝你安好

仲出1+2 完全唔想玩
上年啲鬼正好多

定放番揸番150萬算

似無喎
同otw timing 一樣星期三完
星期五新野

上年D鬼卡都唔係好太多 冇乜邊張超班 係鬼廢明奴勁 同鬼碧基sbc 抵用

今年出埋好多who唔係抽到都唔想買黎玩
利申無抽過
暫時中最貴得alaba

鬼阿古果期都勁

想請問更多巴ig 係咩

鬼阿古=今次張kane 我覺得up kane 呢D卡有新意D

生日快樂 我唔貪心 比我中隻可以用到end game 既前鋒就夠

姐係下星期

又有patch

覺得出多少少大球會吸引啲 可以出啲上年未出過既

改返補時問題同犯規尺度先啦
仲有防守d彈彈波

有咩改

Hbd
Wish you walkout get henderson or sommer

Agger

佢有講改返少d黃牌
唔知點樣控球Scoop turn依家要5*sm

DKLM而家真係郁D就十二碼

上年鬼bernard都唔少人用左幾耐下

應該係改sb 無得掛機

4* 45度都無得用

Sb glitch好似fix左

麻鳩煩

成日冇落腳佢炒埋嚟都pen

咁都要趕絕仆街EA

仆街唔想打全場

祝您生日快出

Ping個計法唔同左

生日快樂 祝我中包皮

今年真心唔知做咩
完全無萬聖節氣氛

今年嗰堆都唔知做乜鳩
有啲加咗速之後變咗唔識傳波

有無圖

會唔會無左數字陰人

佢話咩會由單向變左計往返
個數字應該會大左

Sb glitch

球員都轉左相 好柒

gg

Legend ai 可以逆襲了

我幾時先打完個十五場 好辛苦
一個二個打WL咁打

我刷緊 撞到你就送

Bernard 前期左菇神卡
carry咗我幾個月

後備換勁人出嚟聽講會俾人屌

算9數啦 張銀卡

我先唔會再打sb

moremorefut
更多 我有冇啲介紹費收返

Allan更新左有番頭髮

十五場個張好似86黎

都係銀底 嚴格黎講冇錯既

轉左玩意甲，有咩防中推介？

尼恩高蘭

仲要多個，打雙防中

分幾日打啦 努力啲數對面 自己輸一球就走

差4場
好似走五六場先贏一場

今年又無flashback 又無英超球員sbc
出埋哂d非主流閪人 真係好鬼悶

正 岩岩買左 準備爆升

？

Vidal我見boras好鍾意用佢

好！唔該晒，試下先

屌你EA連刷Sb賺多一萬幾千都要趕絕

係慢少少但防守係幾好feel

SB 改左冇得掛機？ 平時會打初學者掛機

D球員改完相
好多都好樣衰

Fut live輸緊走場 另一面都計贏？

其實加埋都有差唔多10隻係4大聯賽爭標分子

搞笑？
初學者不嬲冇影響

係
做呢啲任 識玩一定係golden goal

好彩 嚇死人咩

Captain黎

vidal個模組係好搶得

咁就好 唔好唒大家時間

解晒唔使贏嗰啲就係
有啲人輸波都好都順便做埋唔使贏嗰啲

隻walker張相光頭 入驚勁多頭髮

幾時出英超potm?

日日都有人問

講你就講啦

ball roll+scoop turn連技要5*先出到
我都有用開 喺邊路幾有用
但好似不嬲都係5*先得

屌老母未

唔撚識睇下而家嗰個幾時完嘅？屌你老母弱智？

隻抽大會正式開始

上google 其實唔係好難

Premier League POTM

Nominees Announcement Date: 6th November

Winner/SBC Announcement Date: 13th November

有時真係唔好怪點解ut post冇晒人

無記錯scoop turn

4*只可以企係度出
5*可以跑住出

Please correct me if I am wrong

On9 sb冇得掛機
垃圾ea ser同gameplay又唔整好啲
淨係識得做埋依啲無聊嘢趕絕玩家

係呀

我打緊sb 仲用到啊

究竟啲人點樣可以打到sb top200
我打一兩場已經悶到想嘔
而家仲要唔比掛機

屌佢老母愈整愈閪
連三皮都唔畀人執

咁佢即係改左咩

真？

唔知喎

我揸返住2球等掃貨

插花成日出左stepover 可以點
關唔關我手制個膠甩哂事

趕晒新手同休閒玩家

番去開機望下先

依幾日有無入貨 見你無比tip

我揾到工嘅話一定係唔打sb 場數又多獎勵又屎

本身打左3個星期都冇諗住再打
Fit曬

真 連續4場都用到

我打緊world class贏5粒掛唔到

好奈冇中好野

曬晒成日打垃圾任
比佢地撚到連傳一球波都無信心

好野wo 12/3都中 自用定放

插花同stepover 唔係同一樣嘢嚟咩

應該放

我都想知 有咩分別

我就係要呢啲

好似一樣

又唔好咁講
咩都google唔洗入討論區了

啲銀live fdly都好似計skill rating
次次抽親都唔易打

整走左？

我知佢想講咩 我都成日出錯 但又唔知叫咩

唔知係咪跟dr rating派
打落同平時dr打啲人差唔多

我用舊有方法唔得
但樓上有巴打話得

係跟dr rating

銀個d 又幾易打
唔知做乜刷mollet隊波好似散晒咁

我係有時想出插花但出錯左，變左假身fake人再推波咁

想降d

個招叫okocha step over

Fix glitch都比人鬧
雖然唔見佢fix下d gameplay
不過應該係ea突登整d閪gameplay

唔怪之得未試過食肥雞

Mollet個個都踢到WL咁

今個禮拜啲卡企得好硬

放2m coins

我出錯果下應該係就咁body feint
因為個球員隻腳好似都唔使點掂個波，係個身向左微fake然後再帶波向右推咁

正能量巴打

銀要贏3場
mollet十幾場 啲人更加認真
所有live fdly mode都應該計rating派

15場真係唔想奴

body feint係快速chok一下左/右
都幾好用 可以變速

幾時有新活動

本身78，我有用佢入隊

幾時改單刀剷人會紅
Wl 10w最後個4場都比人咁破左單刀
搞到冇11w

禮拜五傳rttf

差4場 再打斬手 唔知自己打緊d乜
傳兩野空門唔入比人進兩野入
頭都暈 打得太多

搵loan包皮同對家鬥入波啦

佢洗咩loan

loan 同唔loan都幾隻係手

still work

人地識用我唔識用
佢地入到我開始懷疑係咪loan勁d跟住換左出黎用
好慚愧

嚇鬼咩

咩難度？

EA係咁仆街

前向左同左向前嘅分別

World class

同埋d人當銀卡係meta D人咁用

wingback 傳俾wing爆 點知傳出界 or控甩腳

想問下佢果D新技能係乜7野黎? 同埋點出?

有無人可以幫手解法國RB任？

我想講reverse step over
通常插花唔係正方向stepover 咩
出錯reverse 就好易比人差走個波

打live fdly要差唔多skill rating先易撞

sb打足全場真係折磨嚟

有冇alex teixeira rb食評？

好勁 但無普金咁快

今日無啦啦收到張咁既卡 有無CHING知咩事

睇 twitch 送個張野

twitch live token

咁垃圾既送D野
早知唔睇

拎黎換pack架
唔係比你用黎打比賽

邊度換

30幾萬差唔多買到
值唔值咁貴

師兄 點用？

sbc swap果個tab
儲夠5張可以換100k pack
但唔知要幾耐先儲到5張

唔值
文尼都係40萬勁過佢

值 太勁隻野

好似有時會重疊
又好似見過兩個potm 之間有真空期
但未必一定係無縫緊接

岩岩睇到了 THX CHING

睇stat mane完爆佢
用落勁？

仲係一個都未有

mane全game第一雙4 ST咁濟

咁價錢差唔多姐

冇包屁朗黎講，if連山值唔值廿萬買黎用？

1500分

30萬太貴吧

所以我咪話張支那卡一定唔值
mane 7 chem都勁過佢

SB點都冇CS永遠都7:1 9:1 5:1

普巴算唔算

認真答
每個月 第二個星期五

預左
佢會突然nerf你

留位俾歐聯rtg?

堆曬係星期日打 一日打到e1
打到想嘔

掛唔到機wo，隻電腦兜一陣就沖過來

贏緊幾多粒

啲卡樣老左咁多既

5，6粒啦

掛機/手動係後場猜波轉圈

咁唔知喎 有時見電腦會轉press

MTR ing
隔離位有人上futbin搵Martial
邊位巴打？

正常嘅
大家都老咗一歲

有d想賣左牙朗玩cantona

更新完 sb係咪無得掛機了？

更新晒啲球員相

唔貴 用過普金就知

星期二就咁搶口

friendly要奴15場個隻cam 要打個個mode係邊
點解我係友賽個到見唔到「大師級領隊」

要啦
我女朋友間唔中會睇我打
佢都知普巴，屁呢啲兩，三年無換過相

勁到暈，侏儒古列治

睇英文版

又晒女
可恥

你就好啦 有個拍咗兩三年嘅女朋友

究竟點解佢會咁樣影相

佢都屌ea賺咁撚多錢
最基本每個球員起碼每年都換張相啦

之前6雞

呢啲相係球會影定，EA都係問FIFA拎
不過唔知點解會無更新到

搵埋d水貨卡

佢年年都係咁

支持佢繼續咁做，帶啲歡樂俾我哋

你有無帶佢過去飛田行下

歐霸冠軍西維爾 大半隊in game真樣都冇

頂搵到啦
邊估到佢兩個位既中文譯名會唔同

我58k 入左
不過換左隊夾唔到chem, 準備星期四放

中譯不嬲鳩嚟

之前6皮嗰時，我得一兩皮
佢十萬嗰時我就得5皮
而家廿皮我先夠錢買

咁又無
btw佢知我有去過

其實冇需要

得英超叫多少少真樣
西意德嗰啲慘撚到

zaha:屌你比我轉會未

其實呢隻野咩料，之前見無啦啦炒起

有無rb 古惑大盜食評？
out pack會唔會升價？

未必，國藉太衰了

純粹個樣夠9

淨係呢樣都值2k啦

獨巴生日快樂

ea 比佢影得咁鳩

有無巴打試過粒菇有問題？
拆開個手制有冇得搞
唔想買過個新

掛唔到機

掛唔到了

試下玩Xbox制囉 啲人話正好多

兩個都比我掉到成日跳掣

總之你twitch ac同ea ac link左

app有login就ok

人地打終極級點會悶

場場終極炒5:0 點做到

打終極真係電腦攻果陣波皮都掂唔到直到佢入為止
打傳奇真係極限

上年唔係俾人屌係咁岀meta 咩

85rating 100chem最盡world class

又話有駡戰 睇過

我個fd個手制之前唔郁既話會夾硬迫佢向上行
佢話拆開之後原來有條頭髮卡住
清左佢同埋啲塵就冇事

今年sb d電腦勁左好撚多

掛唔到機點打6萬分 我屌

Kondogbia > ATM

玩多幾年就習慣

Jonathan0514123呢到手足

推左

唔再奴啦，係咁比ea迫害

又入小氣簿？

唔夠佢踢都唔洗扭屎忽慶祝咁多球掛
又係自己半場開始rainbow

成仔玩隻盧卡古勁撚到

Fut live 黃金入球派win
進展快好多

100k budget應該換咩位好

見呢度屌到咁，今個禮拜SB E1會唔會得返50K

咩派WIN?

我都係壞左菇向上
今晚試吓拆開睇睇先

福普金會唔會破270k
想放

Hazard?

同問 3秒後 電腦球員就沖埋黎

對面入一粒自己即刻走場

真嫁 真係快d
Btw記得不推文

中場邊線附近+過咗半場仲得

不嬲屌完繼續打

拉狗今年勁唔勁
Carlos換佢好唔好

駁吾刀

你唔亂標波拉狗一定勁

想入

我無啦啦上下跳

update完打DR揾人快左，但係全部4格幾十ping

幾勁，但冇咩人用

現真身好過中伏啦

仲諗住入隻玩下

陣地勁

伊巴都好勁

屌你老母,上網廢就唔好撚學人打機啦
依個PSN Mouaad36 話緊你呀 上網廢撚到
打到勁DELAY

萬幾蚊，玩下先

個名似印度中東

其實點先贏到division rival?
連輸12場

我啲球員唔走位 又係咁輸直線
球員又好似綁住條線咁跑 慢到仆街

大球會都有唔meta既

17xx 跌到落14xx 點踢
我連13xx個啲都冇贏過

De Jong係咪真係勁llorente 好多 值唔值得升

改還改 成日無啦啦斷線又唔fix 屌佢老味

咦?
琴晚見到2個南美自由盃既SBC
用南美球員換野果個
點解今日入GAME無左既???

抖下先好d渦...熄機啦

咁你本身點上17xx

今日睇先知原來一個手制要$468
貴撚到

入球多過對家就會贏

控傳係 守差唔多 射廢啲

Halland真係廢到pk

唔係三舊幾咋咩

心情唔好 未玩過fifa既都可以贏你

渣住if 福 同 mane 打442雙st
就好似有兩隻包皮咁cls
不過一對勁d 既對手, 冇左隻cam 駁腳有d 煩

Feel到感覺唔同哂
呢排日日打十場輸八場
球員反應慢 唔走位 etc
之前唔會
咩陣都試過哂

De jong+dembele/ Vavlede+hazard
呢兩pair你地點揀

例子 咁x傳波
人地個電腦 攝身位搶到波
我個球員就企定定唔型波

我都覺今晚個DR奇撚怪怪咁

官方468
出面game鋪好似平啲
但周圍好多都無晒貨

我個手掣係左菇一大幅度郁就好似有個卡位/有舊細粒野係入面頂住
另一個就鬆到仆街

真
Check吓自己連咗去邊個ser先

點check? Or 點改？

又要重新適應

sb個gameplay都中鉛係咩事
打個world class都難到傻
前幾次都打到e1
真係唔想再打sb

手制屎

我有刮過出黎 好鬼核突

支那狗

冇人派牌，控唔到波
二十萬點搞

鬥快傳比包皮入波obj

咁快搞掂

去pro club create club睇
正常係Central asia
改就reconnect ps4連線

一球定輸贏 好多場都golden goal

拖肥個隻換般奴/普巴

識吸波

有無IF華維迪食評?

屌,垃圾大陸狗真係唔好學人打機啦
福仔食HUNTER都跑唔到

手頭上有
般奴，迪布尼，allan（硬吹）
普巴
仲有隻皇馬 mendy
個陣要點轉好隻隻都想留

打開433 洗唔洗轉陣

屌，我又係咁壞
出game好似玩俄羅斯輪盤咁

左唔係平d咩

平少少
見人話世三今集唔錯
dembele又nerf牛尾
De jong同vvd又差唔多
好難揀

dr連輸唔可以鬥氣，五場不勝後先止到血

世三ok 打Lam ram位都可以 又好連 一隻mendy搞掂

痴撚線sb又難打咗，50chem銀牌隊，world class難度都猜到疤菜咁

有無ching 幫手玩兩場友誼賽
遠距離
serch 勁耐都無人奴

等食評

唔撚打Sb 了 獲獲打到8x分鐘cut鳩我線
最慘唔係自己上網問題

求解答

生日都搞尻你

其實隻talisca用落點, 仲有兩個鐘諗緊做唔做

可以同電腦打

點upgrade 好 中後場

原來 thxthx

好耐未試過150分'

般奴cam 另外兩隻cdm
Pogba賣得買華拉尼

一直諗唔到點樣留姐mendy 你解答左我 thx

打中cam

重心低玩變速

射波大大力

不過唔易link

要包皮 Andre Kamara 呢d

仲要俾人0封

前排無時間做Frdly 任打隻艾堅費拿
呢兩日先開始做
勁撚難打 又難用英冠人入波
難得有場入到波 屌佢老母對面抆線走場
唔撚刷呀屌你老母EA

rb lap，vvd，if gomez
3揀2

如果唔勁就算 畢竟都唔玩支超

點解要做呢張

普金walker好唔好用？好似冇咩人用咁 定係佢個價唔值？

想賣走普巴 廢廢地。

Semedo 屌打

睇哩條片學點打開:

點清潔:

If gomez 唔使 用rg

2個鐘搞掂

我用sarr玩 都幾易入

rb dumfries同rb laporte都好好用
rb dumfries連promes呢pair qs價duo真心抵屌

Fdly大家都肯刷就好易搞，我打4場就搞掂晒akinfenwa所有任

隻OTW semedo 咩事？
太耐無理...突然升咁多？有IF咩？

第四週黃金有個任要意甲入波，英超助攻
我用ribery入波 fred助攻
點解唔得

場場都打drop.back
鬥快入完係後場差波 仲閪過打WL
WL起碼中後段先鳩差

唔該你呀世盃巴
btw屋企無咁細支十字批
要聽日先拆到

rg 係咩。

Rare gold

要贏埋嘛 你咁好彩
我打親個啲全部當打WL 咁

update 完好似有d 卡換左相

有冇巴打知點拎到吸血鬼貓嘅球場主題

好撚憎呢個任垃圾ea 出埋啲閪任奴幾日

咁麻煩

呢個一定要搵街外人刷？

打完wl無耐就完個任
全職ut咩

唔駛擔心
呢隻game 長年都係咁
可能聽晚突然會正常返
再突然又會閪幾日

習慣邊屌邊玩就得

係咪打rival?

上次開，入面勁多屎
清左之後新嘅一樣，無自己向上同勁responsive

係，不過我分開入波同助攻兩球嚟
唔知有無影響

照計冇
同一場就得

終於搞掂
擔心自己精神狀態

幾好玩
小心l r 制個彈弓飛走左
上次一野彈走左搵唔到
要姐姐第二日先係唔知邊到執番

係咪我錯覺有冇人覺得 更新完game play順左

真心唔明點解鋪鋪都比人直線穿 一下就到包皮腳下 class

rashford係咪untradeable
我用落覺得分別不算大
賣得咪轉433
rashford kaka salah
bruno firmino kante
telles vvd rblaporte mukiele
alisson
in game轉返41212salah rashford打前
firmino bruno中中
其實我對今集了解就係中中要推得扭得有少少防守 再配隻癲狗防中kante
對中中你唔啱用當然改得
不過lante應該鐵膽
同埋閘最好at least有84 85pac

反擊2打2要識封位否則好易失波

我差一場贏就得
搞左成晚都未得

右菇又成日轉唔岩人 好失落打呢隻game

好難守
一對住識玩既icon 加屁包朗，俾佢地數

屋企養唔養狗 識奴sb

Sbc

你今日有無落過街

忠誠度 後備出場得唔得 定係一定要正選

係咪會有If 朗朗

要寵物要絕育先

自己剪左jj先apply la

後備換出黎都計

rb盧卡古有冇食評
400k想入

感謝巴打 分析 我依加感覺 閘去到80min 左右 就無氣 唔知係唔係421212 陣問題
黑福 580k 買番黎的

隻法甲人任仲有幾多日會完

今日D GAMEPLAY乜事
屌佢老母全部都好似醉酒佬咁
面對面傳波,粒波會飄左去另一邊

mid卡卡夠唔夠快

WEB APP 好似出事,解唔到SBC既.....

睇成仔今日live

原來我miss咗

屌你老母垃圾ea ser
仆街, 轉人跑去防守,下下一轉就同我停一停比人係咁過
你老母 dr都唔好做撚到咁呀
係人地個禁區猜極黎射就同我講下下auto到 我屌你老母咩

後上 分波 都ok 通常打反擊 唔會用佢帶波上去

Sb係咪更新左冇得fake shot掛機

到底有咩方法可以比對家知我做任
差一場贏咋屌
好想帶大隻佬番屋企

update 完sq好似掛唔到

乃巴仲有冇賭波

好多撚屌都鍾意阻人做任

ut post今日好有愛，thx大家

同一日生日 生日快樂

有我日日都起波PO WO

兩位巴打都生日快樂
包包開朗

戒左賭

戒咗輸到仆街

有冇link
小弟係新手

生日快樂 祝我中大帝

咁乖仔

前日半大奇跡日, 全日開左3X場半大

記住sub+like

英超右翼除左Salah最好用係咪Lucas?定係揀隻左翼7chem打右邊？

你都中左牙朗仲咁貪心

個價唔係350~360咩

趕得切尾班車做完又真係幾勁

Mollet? 無限日任黎

Dum仔perfect link promes 係咪姐係promes兩紅線都ok?

都唔同球會

都唔同隊
冇perfect link

唔係啦應該 跟season 1完就無

仲要撞到條友已經做完拎埋出嚟用
都要當W L咁踢真係有撚病

之前咁岩抽中左保球皇 即刻做左隻
腳長要搶波射波都好掂食埋hunter拎左黎打st好滿意

我pc

Sb掛機大法fix左？

用緊
但覺得無乜特別
係咪我問題

UPDATE完D GAMEPLAY都痴撚線
搵狗玩 EA一如既往

EA係咪已經轉左冬令時間？
派彩時間會唔會變

刷任啲人真係痴撚線好似極之唔想一齊合作快手搞掂佢

終於完啦Dllmch ea

要贏唯有靠自己
因為要自隊先

永遠你自隊幾球佢都仲要狂咁攻鳩你
香港係咪真係咁撚多閪人

SB掛機大法收左皮？

呢啲通常想你走場

SAM 哥有冇用過

想問下大師級領隊係邊度搵到？

仲用到呀 唔係咩

我啱啱先開始玩搵隻過80都冇
要贏真係靠神跡

岩岩玩果場 chok左幾次都唔得

按錯推文

叫親HKG都特閪

不嬲有愛
搶口係想抽好野啫

係咩 差d fake咗上面個巴打

冇得glitch，SB要打到尾

更新完有返波衫會徽未？

幾時先肯改d犯規判罰.....中場就咁R2埋身就黃牌....對手從後鏟人就牌都冇張

Friendly online入面

想問下奴任想「大師級領隊」係邊度搵到？

係咪管理遊戲傑作？

每次對完經典陣
都覺得係一份實力既肯定
岩岩上D3就咁癲
究竟D2有幾恐怖

Friendly 中間果格

你再推文就永遠抽唔過80球員

啲卡轉哂相 好似柒過以前

管理遊戲傑作

岩岩對左 負碌贏2:3

真

呢隊啲普金勁過icon

Bb馬隊打cb點

其實唔係好貴個陣

打d2 打到想嘔
差兩場升唔到

Bb古好勁

唔肯定...不過我估係
中文成日出錯 最好睇返英文玩或者check

隻隻都好勁
直接咁樣仲勁過用gomez

係呢個

Sor

Bb古好L勁

Ea出張rb eriksen嚟得唔得

IF Valverde 代唔代到kante?

更新完後又變返龍門放題

好勁咩
我夠錢買
但用一排就收皮

仲係d1 1880左右徘徊
次次就降返落d2又贏返

Ea 做乜鳩上唔到網嘅

拉莫斯個新相 柒撚到

Modric

由1660 跌咗1380
我到底發生咩事

好蒼桑

同埋縮左水咁個人

咁都唔休息下

兩日內分開打

完全一場都贏唔到 仲要跌到咁 都覺d人好勁

抖下先啦

有冇巴打指教下可以點upgrade 雖然冇錢

好似自從中咗紅卡gomez
因為佢特登換哂成隊 而家打極都冇手感

咁慘 連輸廿場未

rival係咁 有時會連輸
同埋聽日派彩 啲人打得特別集中 想升D

勁 起碼可以用到出年年頭 唔夠錢買

今集守反擊我自己直接控中堅我直接用l1轉算
九成人都係one two後搵位傳 封佢二傳嗰隻 傳波個exit位 去delay佢反擊
上集可以第二隻直接cut passing lane 今集好易畀佢傳穿 要保守啲

呢幾日我都係咁
連輸1x場

買隻扭亞/alaba 玩下

計返個分 我應該連輸13埸

中堅要轉下喎

上集有時仲可以拉防中控
今集拉返防中返嚟
如果人地打one two仲控緊防中一定封唔切位

呢pair好勁喎

點解次次tackle 完粒波碌去冇人既地方
D人永遠淨係企係到
換人跑上黎次次都唔夠對面快
可以點搞

可以轉咩

Same
對面鳩放三角就穿晒
隻牙朗同中超保平排跑
爆都爆唔贏

我左姑舊膠都推爛左~~~
邊度有得買左姑呀??

但WALKER 守勁D~~~又快D,,,

右邊個隻唔洗咩

77 rating果個friendly好好玩
場場都係兩隻mbappe鬥跑

果隻84 速 神獸黎
係換都換hernandez

勁過rg rashford好多

睇錯左

delaney換走her
入場 zaka打中堅 daleney打防中

LB先啱我睇錯左 Davies夠唔夠錢

講緊if Delaney CB位嗰張

左閘要換
Davies/rouxxxxx都可以

其實好多位都要換
前場又係

貴但又真係勁既

勁到傻
同ssk打cdm好似打2個ssk咁

要唔曬wor，4個中場揀2隻，我會揀普巴allan起碼連到mendy

Roussillon 唔掂架，一受壓就會甩
儲少少直上 A davies 啦

守同速都一樣
差1,2點冇分別

walker轉身慢但好撞
西米轉身快但薄

有無人用過Volland ？德甲陣用緊普金Kramaric,如果轉Volland 點睇，4231陣左右翼都係德甲德國人

walker好用d 兩隻都用過20場
有時撞埋朗到
semedo會彈走 walker夠硬

冇筆值？
Volland 唔勁wor

中左中超保
準備執個陣擺佢同kante雙防中

Semedo 好用好多
Walker 轉身慢死症

比佢撞死

做埋talisca
就可以200k搞掂2個位

我都中左佢硬吹 用佢搭破格者pogba 2隻成日攻到好前

前場要換咩

我用ssk搭佢
好勁同rg係唔同層次

我都唔知點整好

德甲唯一神鋒 利雲
攻中換reus
右翼做bell
左翼睇心情用sane

我見Volland 大隻又快過 Kramaric
得20kbudget, 想換走st,cam先
cam換Brandt唔知好唔好，
cdm Can同laimer 我都有，
cb 保定都準備換
btw隻左閘真係防守麻麻成日上左去

Cb轉Hernandez la 防中可以試下zakaria

想問下打假波點拎走隻龍門？
見人地可以成隻行開

有20k可以試下夏蘭特
再唔係留多d買reus

星期六RTTF

Click and hold r3

禁實右菇再郁

Sane入場轉st, st放 LF costa 入場轉lm就解決到st問題

左閘換Theo

talisca有5sm會做
不過6皮野又唔貴 拎佢打ram唔知掂唔掂

用kante硬吹搭佢應該可以 好冇用

有咩新野

我用佢打ss做牙朗背後嘅男人
都俾幾多波
同埋射波都技全齊
當st用都ok

87速又高就唔好玩人當翼啦

星期六RTTF
德甲CAM moment

正前換埋做韓仔

張if換做can 打442/4231

岩岩17k 買到隻haaland

Futbin話值13k only

手快，唔好意思

買左唔會望返個價

隻科斯堡拎黎連隻右閘
好吸引

萊斯打到攻中咩
不過我拎黎打前都唔夠人撞

定係儲錢買rulebreaker

diu 冇得做 岩岩諗住做 搵極都搵唔到
完左

萊比錫咁多福利無啦啦已經咁多卡

最初拎佢踢最前 以為麻麻 因為唔夠人撞
後尾發現拎佢打cam幾好用 可以試試

on9 D4土豪隊仲多過D3⋯⋯

sor唔記得不推文

因為佢地上唔到去

入場轉41212（2）
中場可以點搞 之前miss左witsel flashback

左閘untrade?
唔係不如用davies
用gueye夾屁
zakaria換witsel
入場同delaney/alaba掉位

一降班對古包屁朗，第二場對布達包皮

Kaka轉Fred Neymar 8 chem
Sabizer 拎storyline
Witsel 換zakaria in game同Delaney 換位

唔係好熟德甲 Sor

利會唔會岀隻VVD

唔似會

UCL MM SBC中耶蘇

我覺得貴咗d

又一個promo仲未中過一張特別卡
正常發揮

打撚到燥
一領先成隊波好似智障咁俾人任攻
5場有3場都係領先兩球之下俾人反cup

Zakaria 可以做cb?

rttf咩玩法

盡力啦巴打

做比拿拉比果個任中L左
玩左5年第一次中過百萬既野

cls

廢撚到 雲尼斯素斯都無咁嬲

普金Delaney 打cb 會唔會好過Hernández？

冇左SB glitch ....SB會唔會少咗人打？

爽 ac隻castillijo 放到7k

我決定每日打幾場 好過一日嘔曬咁多場

我成晚都俾依啲人屈機
我仲係用緊垃圾隊打 係咁跌分

Mm 中迪莊
留返包mega rare 過兩日抽

做任務真係要跌返落去做

if sanchez嗰個位有冇其他中場可以代替
同埋呢個陣容你覺得打咩formation好

SB掛機係咪fix撚左

好似幾有米 上ICON囉

Ssk

有冇人買左RB POGBA黎打防中 有冇食評

冇錢了
用住matudi 先 好似好過ssk

Jota if

值得IF 只可惜EA唔會計唔會計 R聯

jota基本上100%出totgs 係唔知otw會唔會計埋totgs

點解支超teixeira個價咁撚高架
諗住等佢回落到30-32萬買 就嚟升破37萬

姐係咩

耶蘇終於出得

錯post

後防開始執上去好啲
最好每場真係留意番自己有冇防守失誤
冇就可能要轉陣 一輸就轉 轉到順
如果係比較低既 用呢啲人都係速度行先
買啲快小小既人 去set後小小啲後衛
可以叫兩閘留後 唔標波同試下捉路就好踢啲

Fake shot個glitch

st用7chem福仔定martial好?

Ea懶撚到
張卡面一撚樣

福

岩先對條友
我球球傳波佢都飛剷埋黎cls
有時比佢截到，有時佢截唔到但都干擾到我條友控唔到球波
第一次見人咁踢今集剷波好op咁款

新個德甲球員sbc又係晒氣
我玩德甲都唔會做

Free kick難踢到次次都比人牆頂走

RB round2完左？ 點解會抽到巴西前鋒

係呀 已outpack inpack得3日左右

以為一個星期

唔完點會中

今年少左好多人玩咁
個po都唔郁

今年啲gameplay又閪
Dr計得個30場
Sb難到傻
仲點叫人玩

係d1打 反而唔係成日對到真土豪隊

最弱智係wl扣埋dr quota但得400分

其實我覺得咁樣幾好

點解好？dr少咗人打對隻game嚟講唔係好事

轉完制 我六至三一場dr都無打過咁濟

我會覺得淨打wl就可以收兩份禮， 幾爽
不過你有你嘅道理，我試過自己19xx分match咗個15xx分嘅，真係ea嘅錯

上集打wl都有dr分 一樣有dr reward
而且得12000分得rank 3左右

唔奴任嘅絕對少咗動力開機
ea班game designer都冇腦根本冇玩過fut

咁要rank2係咪最好打5-10場dr先打wl呢
今個星期試吓先

上星期d1好似14k已經rank1
打幾多場要計下數先知

今日無promo packs?

RB已out pack 冇嘢好抽

ea出夠d 辣殺sbc player 未 又貴又唔勁

點解又講呢的說話
人地路維一推就大半個post

睇黎今年d promo都會係個半星期完

btw

有冇人實測下遠禁區外健康射是咪堅回歸

今年又無曬啲要踢dr奴嘅任 拎曬去友誼賽 肯定少咗人踢dr

有好多應該去哂tg 到 唔知點解

原來咁快完左rb

德甲多special card 到

人前波後 30碼first time 健康射

美斯射到呢d波唔出奇喎

FIFA19招無敵健康射要回歸

De jong啲射波on撚9單刀射遠柱都可以唔入

德甲無前鋒就係咁出中場

我屌你啦 六點邊個起左身

幾時都有油雞抽 @未來熱

炒家又新方法托市

我覺得睇球員
我琴日攞隻totw kean 咁射咪又係唔入

有冇人用今集阿古路？

好想中好野

我拎左隻totw kean正選打wl
球球都飛機 燥到我
諗番轉頭點解我咁on9用銀卡打wl

有無人玩過Suker? 諗緊用佢定torres好

上年啲Team 2好似唔係星期三就完?
佢係咪驚Rivals派獎啲人會中

無爬文 sb係咪無得用fake shot掛機了？

剩係打draft dr無得賺錢

其實好簡單
DR轉星期一結算就解決到問題

用咗一星期麻麻
用rodrigo 好好多

今年阿古路都平咗好多

世三換dembele 算唔算upgrade?

無左sb掛機真係無癮好多，之前習慣入一球之後掛機做自己野

係

依家應該打個e3算
之前次次輕鬆e1

有無巴打用過晒左閘mendy同拜仁隻加拿大仔
因為自己玩德甲 mendy可以連到7chem 但貴成10k 諗緊有無必要去追

WL計落DR後，一至四都已經唔開機
改埋SB，每個禮拜剩係打30場

davies + Lucas Hernández > mendy + Varane
我覺得分別主要係Hernández > Varane
davies > mendy 唔差太遠, 如果你仲要7 chem 應該差唔多

我

Hernandez>varane應該冇乜可能

sorry, 我意思係
我由 davies + Lucas Hernández 轉做 mendy + Varane
分別主要係Hernandez轉varane
davies 轉 mendy唔差太遠, 如果你仲要7 chem 應該差唔多

其實幾好 唔洗咁沉迷

我諗巴打意思係 左閘2位都差唔多 主要係中堅人選

yesyes, sorry, 毒L唔識表達自己

兩張都用過@10chem
10 chem的話mendy勁啲 好撞加攝位好啲 但8 chem未試過 davies就帶波靈活啲

你up到冇嘢好up可以試下

EA 幫人戒毒

打晒14場
岩岩先d1 rank 1

琴日update完啲人快過火箭但我長期廿幾30ms

Fred or Allan?

bale?

無乜幾隻勁過佢

獎勵差左，迫人課金抽包
EA又贏

上年係冇咁快完 但ea做promo都係虎頭蛇尾 上年俾人屌左好多次佢攤長黎做但第2個星期後半根本冇野出 今年直接早d完左佢算

D GAMEPLAY嚇死

總結咁多個post
7 chem mane or 福 好D

fred b2b
allan齋守

咁既話可以買番黎同用

睇下係咪連錯ser

Fred後上都幾多波入

兩張都硬吹
但mendy加varane係最易link組合
mendy真係好撞d davies就快d

davies加delaney都叫有得鬥下
alaba都勁過lucas

我都諗緊入世三定入dembele

pack rate真係好左
免費加硬吹中左唔少野

個陣咁樣點睇
世三頂 sterling
尼恩頂kante
Lukaku頂包皮

點解睇落好似down grade左

我唔求Upgrade 我睇下齊唔齊腳
防守無左kante會唔會跌得太多
感覺要留返多d錢應對個市
仲有想玩下其他卡

唔求meta lkk同尼恩應該都幾好玩

早幾日打曬DR 我又唔奴任
打幾場SB熄得

睇成仔玩lkk好似幾正

nain 好勁 琴日比個dr 23xx師兄用
屈撚到我仲有隻盧卡古

L2大法?

佢都未發揮渣古最大功效

咬我呀?牛龜咁大件

跑直線 佢禁住l2 我成條後防冇隻撞贏佢
打打下換左denayer出黎 先夠撞 但又唔夠佢高

想問下報WL個2000點除左打DR有冇其他方法快d草到？
想試下報WL但草極都草唔到

DR嬴多d

呢招真係好屈

board係咪難睇左

打完一次WL根本唔擔心無分

開game到依家打左兩期DR，由D8升到D6都仲差500幾

聽日派完彩再打多十幾場就夠啦
之後keep住有11win就永續WL

無11win都打到啦 勤力啲奴DR

Jota咁都冇if嘅話會唔會暴動

好似歐聯踢到識飛都唔關事

未用過世三比較唔到

關

個陣有冇可能砌到if 華維迪 同包皮入隊 華維迪換走kante 包皮換走左翼或右翼 或kdb

出返張歐聯motm俾我張otw跟住升都好吖

分組賽好似唔會出MOTM

希望ucl d肥料卡走得切

咁冇了
希望直接出黑卡

儲

分組賽完左 會出一水event 比分組賽踢得好既人 加既野似IF, 但好似OTW 唔會跟

Team of the group stage?

唔同type 睇要左菇靈d 定要 五星技

yes
同埋otw會跟totgs升

左菇靈活好好玩
撥嚟撥去就過曬

我想問左菇駛唔駛禁住r1/L1去扭人 定你地純粹左菇帶波

你試下開個練習場玩下 就咁左菇 左右左右
你會見到佢係咁換腳fake人

話說呢個patch啲頭槌有料 有場入咗3粒頭槌

有無人發現有招傳中好撚屈

R1中腰波？

係
下下球不著地ban埋去

有冇巴打可以coop rival解任

我經驗係 你隻前鋒係對面隻中堅前邊就入硬

不過我仲未用得好
我d fd好撚勁
同埋呢招玩pro club仲屈機

依招接窩利真係好用
上個wl入左好多球依啲波

點禁

有冇巴打用過隻if guerreiro 是咪真係太慢

好似識自動導航咁

得20萬左右budget
買奧巴美揚定普金福7cm 打st好？

丹比利除咗有5*skills之外都差過hazard

R1+傳中 TAA斬
L2+射 窩利

有無示範片

Auba 啦，我個時320k入

otw會跟? 依家隻otw jota已經好好用

拜仁對萊比錫呢場打fifa咁
80分鐘比人連入幾球反cup

睇錯

Bale有冇機出if

死左去邊

呢排多野做

傳中唔好死用一招唔同情況唔同方法出波

利申：燒味部主管 場場十幾廿次傳中

咪玩啦，跌咁多就知咩料
相反福越升越高
7chem都好勁
但有時要call佢走位

我屌華Dee個樣做乜撚
中撚咗輻射咁

求指教
淨係識用R1斬
高波冇人頂頭鎚

逆足推返順腳斬 K角位片入去阿古路呢啲走位勁既都攝到位頂 密集就要搵最高個隻

不過有時攻唔入先狂斬 因為始終都係俾直線放狗最簡單

利申 D4渣仔有錯求高手修正

我好撚小用
睇準先會用

好好用喎

燒味部主管
K角片入去係用邊隻傳中？ r1 l1 O?

7chem福

Pro club 我隊波打緊442 靠兩隻st引開中堅
之後不停lw r1+o斬比rw 萬試萬靈

唔會好頓咩

有冇巴打用過ps4代用手掣，想買個新但係原廠又好貴

會啦記得之前有一年隻sokratis有跟住升

係有少少跌跌下，同埋我阿黎，唔可以做標準
不過個pac又唔似93既又真係

唔似93 係指更快定更慢？

美羊放狗都勁
但扭波好渣

就咁正方 不過要睇下前鋒走位
有空位多數啲人都會打tap in 但係我sm 唔勁先斬下波

同埋記得開返傳中輔助

毒撚無friend解唔到coop任

點解我R1+O 無你地講會BAN埋去傳
我下下好似無食飯 下下撻哂咁傳 然後比對面中堅拎波反攻
Goal 人地goal me

所以我唔會俾佢上腳太多，多數都係走位射，或者禁區hold完再射，唔會用佢太花巧，實幹型

係咪唔順腳/無開傳中輔助

無93，要改快d

你O係傳中定射呀

賣隊轉尼馬包皮陣好唔好
如果轉可以砌？
kdb沙拿硬吹

但walker 賣貴西米度咁大既？

入左80隻totw guerreiro
等起飛

睇個樣Ea撐民主黨
上年就完game個陣每日一次都彈BLM
煩撚到

但好多pro都係semedo

Semi-assist 睇boras教

我O係傳 我用第二 個個setting

strong link英撚

Walker 移入中堅位用

華拉尼，if Gomez, VVD 三揀二點睇

我開assist semi鳩斬既

華, vvd

依個陣sterling, 福, mane邊兩隻7chem好

10chem福才是王道

Volland 鈍

thx 巴，最後換左Haaland, btw 普金delaney 定lucas hernandez 打cb fit d?

其實普金UP 仔都幾好用

brandt very fit

walker好撞好多

利申無腦踢法

普金up 仔即係邊個？油塘巴都係用德甲陣？我見德甲比較少人討論

semi 成日傳唔中隊友

我而家都玩大舊衰為主